東亞做乜咁多人排隊拎錢？

我樓下跪完機罕有排長龍
旺角分行打蛇餅

港島又有長龍

（網上圖片）

其實咩事

不嬲都多人

出完糧呱

東亞部署售非核心資產
更新時間 (HKT):02:20 0305

【本報訊】東亞（023）昨公佈檢討業務組合，或出售非核心資產，刺激該股逆市升5.5%報17.6元。分析指此舉令市場憧憬該行出售非核心資產後，或有資金回籠而派特別股息令股價造好。

東亞指將對業務和資產組合進行檢討，確保與其策略重點保持一致並增加股東價值。此次檢討將專注識別潛在策略性交易，該等交易將可提升現有業務和資產價值，及潛在非核心資產策略替代方案。東亞已就此次檢討聘請高盛為財務顧問，將於2020年6月30日前公佈最新情況。東亞又透露公告獲主要股東、對沖基金Elliott支持，同時Elliott將申請暫停不公平損害訴訟程序。翻查年報，東亞可供出售非核心業務不少，如資產管理公司東亞聯豐、保險公司東亞人壽及藍十字等。集團過去多年亦有出售非核心資產，包括2017年以10.8億元出售香港領達財務等中港財務公司業務；同年初亦完成出售證券登記公司卓佳，獲利近30億元。

或沽海外業務

資深投資銀行家溫天納估計，東亞出售內地業務機會不大，「你賣又會發出咩訊號？此舉造成的負面影響較大」。他不排除或出售海外業務，或非銀行本業、非息差收入業務等。

東亞好唔掂

早幾年賣埋自己最賺錢既子公司俾人

非核心業務姐係同櫃位嗰啲無關啦

業務重組唔係壞事，兩日升咗差唔多20% ，打算回返啲再入

可能排隊開股票戶口？

佢地知唔知其他銀通ATM都拎到錢

我懷疑佢地係其他銀通銀行涌去禁機

係東亞特別多人

東亜幾年前個counter改咗之後就做嘢慢咗十幾倍啦

我去排成粒鐘

佢拆左塊玻璃係想點, 送d職員去死??